連尻住為左賺錢可以去到幾盡？

屌你老味，落普通廣告都算，知你都要搵食

宜家成條廣告片放落黎？
你係咪on9咖？
我地d data你俾？

成日話更好用户體驗，我睇你個仆街幾時俾人唾棄，做早洩二世

你為左賺錢到底可以去到幾盡？

推

無底線

連登不嬲都有vip
就係adblock 你唔係唔知下話？

你點搵條廣告片出黎

你睇幾個post就有

幫推

個壇有問題係自己諗辦法解決

啱啊，佢都on9

block facebook咪翻牆囉